觀塘碼頭廣場附近有人走失左隻狗

岩岩路過見到隻狗係個迴旋處度遊蕩
佢自己係度過馬路 好危險咁
而家係個竉物公園

推

幫推

樓主有冇擺上Facebook group

Push

似唔似？呢隻好似係碼頭露宿者養

定大隻D?

知巴打你好有心
但我想呼籲所有見到走失動物既朋友唔好影相post上任何地方
只係講約略見到既地方,大狗定細狗
以免俾人白撞攞走
真正既主人就會up得出係咩狗,咩毛色,有冇繩同其他特徵

pish
(告急) 香港獨立白宮聯署last 仲沒達標 (差51,157 )

樓主有無update?

揾返主人啦

應該係 係露宿者養 佢見返主人就狗衝

有放係d寵物group